覺唔覺飛段好撚慘

真正生不如死
鹿丸都幾無人性

喂 有冇人黎救我呀

餓死 ?

抵撚死

利申鹿丸fans

唔將佢個頭帶返木葉俾班小強當波踢咪算好

仲以為佢會有後續
eg 帶土執佢番黎整番好
點知

個能力通晒天 醫返都晒藥費啦

同樓主老母一樣咁肉酸

咁雷切勁定千鳥勁

黑絕都慘啦